有冇人覺得因為阿朗 FIFA18先咁ON9

依家真係鳩BAN 都入到波
場場好似C朗上身咁 推兩野就BAN 又一球
人地推多下又BAN 又一球
場場大比數
仲有D 跑步 快撚到仆街

完全將阿朗既特點放晒落隻GAME到

到依家先發現 原來我鍾意美斯多D

玩到燥 棄game了

Agger

仲要有C朗特有SKILL MOVE

將兩邊個龍set到60

今集居然令到我唔想玩Fifa

點樣BAN..淨玩PRO CLUB覺得好難遠射..
禁耐少少又飛機, 禁輕力少少又無力射門...

又引戰